只要一日啲鐵路未通車 我就唔撚返工

炒我呀炒我呀

紅線通撚左啦

通緊

港島荃灣觀塘線已經恢復正常
早啲訓覺啦賤骨頭

我條路線未撚通

你地返工啦 就算通車 都要遲返夠半日先返工